臨近聖誕，有咩想同錯過咗嘅另一半講

只期待後來的你能快樂

好多野應承左你，但係最後冇緣一齊做到
對唔住，原來你同我一齊咁大壓力，係我忽略左
你話要分果刻我冇乜感覺，到岩岩睇番相諗番起d回憶 先知原來自己好中意你

呢世我就陪貓b到呢到 你一定要幸福快樂